[求FC]琴晚太子有手足中槍？！

睇片 個記者講到喊撚晒
有冇手足可以fc

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

831

睇到紅曬

求fc

好似係銅鑼灣黎?
有段片係有位手足被近距離開槍

係真槍？
銅鑼灣捉鬼嗰陣開槍中左人？

補返近距離開槍片

1:44 開始睇

屌 咁撚近

手足捂住肚

見到手足成個人彈起左

溫馨提醒：金水呢條撚樣成日唔factcheck就po嘢 要follow就繼續保持高度獨立思考 慎防炒車
利申：已unfollow

推

係咪知唔敢報警

所以唔公開

屌佢老母死警

咁撚近射

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

銅鑼灣黎 應該係831果晚

unfollow好d，睇得多隨時被fake

咁近中橡膠肚都穿啊.屌佢老母

條撚樣factcheck都未check過就share
做人有啲責任感唔該

發夢聽到
維園噴水池隻鬼比人捉到後開左兩下真槍

求fact check

唔係手足係唔係中真槍

fc
plz

推啦屌
唔推唔是人

又係畜龍開槍
佢地真係 心理有問題

屌你老母幾個身位想殺人

應該唔係依條片嗰陣
個手足救緊嗰陣附近唔見有速龍

原諒我有d盲
唔係好睇到邊個位

推手足依家點

推到有現場first aid睇到

第一條片唔係係東角個到咩

1：44 開始睇
有槍聲架
個手足中左 即走

ok睇到唔該
咁撚樣打法會唔會有機會打到內臟破裂

速龍係路膊射，橙色槍

lm

唔該清

金水成日偷片唔落credit

真係要check清楚先

推到記者見 殺人呀

屌你老母以後咪留守啦
十個雞尾酒送比班狗之後閃啦

屌你老母

實彈?

其實每一次香港人講核彈都唔割，但去到手足俾防暴犬捉到個陣都不停跑走。 走得甩個啲就覺得今次好彩喇，走得到。
但係其實有好多香港人遇到呢啲突發情況，第一時間都係會驚，想即刻跑走。唔係話佢地想賣隊友，而係人嘅自然反應係遇到危險就會想逃走。
如果呢個時候，一大班人一齊高呼口號，even係救人！救人！咁嗌，我相信會有好多人會即刻清醒自己唔係淨係得跑，而係可以成大班人一齊衝番去啲狗到救番啲手足
我覺得呢個時候我哋欠一句救手足既口號，提醒返我地既同伴係危險嘅時候唔係只係可以走，而係盡量救隊友！

新救人口號： 打狗 救人

簡單直接 緊急關頭講出嚟 易明易傳達

屌你老母行刑咁撚樣

push

依個真係成個運動嘅樽頸
希望突破到

屌你老母開槍死仆街

謀殺😡😡😡

幫推

今日開始一齊嗌

Push

up

真係要望埋隔離行車線
我明發夢大家好緊張, 只會望前面
但真係要盡量望闊D

其實次次都係後面跑得慢, 塞住最前排走唔到
究竟有乜辦法?
成班人食花生, 又唔還手
真係還拖既勇武前線數量有限
不如前線唔好理班花生友自己走先
畜龍埋到黎, 你放火魔法, 拉到就暴動
花生友唔識還手, 俾畜龍拉到, 最多非法集結

位手足成個彈起左

癡線 咁撚近射

CLS,見到射中心口個位
中肋骨插到內臟會即死

你講左重點, 所以點解road block咁重要
因為road block令到後面D人有時間, 由驚慌狀態回復, 吞啖口水還拖
問題係次次出事都係撒退, 唔夠人手set road block
變左大直路撒退, 撒退速度又慢, 頂撚住晒前面
畜龍一衝就玩完

果支槍應該係射海綿彈
咁撚近 咁大粒咁射

推 點都要公開 核彈黎

啲人唔明 以為road block無路走仲死

推啊

痴線近到

指引入面最近開鎗距離係幾多？

推 痴線

近期唯一一次成功還拖, 就係觀塘
就係因為有road block頂一頂
後面D人跑到咁上下, 就冷靜返少少, 配合火魔法還拖
我覺得要還拖, 10幾秒既冷靜時間好重要
現階段唔好妄想中後排D人會第一時間還拖

個枝海棉彈槍成3xx焦耳，如果中頭就仆街

屌你老母

0米都係適當距離
上次胡椒球彈2米都可以話係適當距離
你覺得佢會答你確實數字咩?
黑警只會話「由於當於同事生命受到嚴重威脅，係電光火石之間別無他選，開槍係英勇的行為」

屌你老母咩呢個距離開槍

幾時有圖呢

咩槍

大家可以睇返沙田一役, 救人果一幕真係好有用.

應該係海綿彈.

認真 條仆街又唔落返人地credit又唔fc
想追返源頭都追唔到

有冇射中人？

有片架

圖定老母？

痴l線 推條片比世界睇下香港警察幾失控 所有守則都唔跟

中實彈冇得唔去醫院，仲要警用中空彈

其實走唔到=迫埋一齊=好多人，
只要唔好背向敵人都有得摙過

link plz

要突破班狗衝果陣還擊 班狗衝會用埋煙做cover

等你

呢條片，隻速龍係用呢枝槍 (法德魯吋半口徑防暴槍) 射程為40至50米

射出黎個粒應該係橡膠子彈

2米距離...食晒176J

請問仲要c咩?

隻鬼有用槍指人
[多圖]疑似維園開槍警

金水條片位手足唔知係咪中左
求fc

CWB sogo附近 831個日 唔係真槍 因為好似見冇血 最後連同另一位中槍手足上左校巴
PS 有係鏡頭內

咪spin銅鑼灣，咁太子係咪有？

未有人fc到位手足係咪中實彈

射程40-50佢地就5-10 on99
屌佢老母

唔係實彈 本人在場

樓主應該誤會左條片喺太子
但應該係831銅鑼灣

同意，好撚煽動

推 希望啲內臟冇事

知唔知係中咩彈
上面有巴打話挑左彈
以為係實彈

撐住阿手足

冇問到 只係幫手開遮 不過見到手足好似冇流血 雖然需要人跌住上車 但冇暈 仲行到少少街 應該唔係實

我屌 咁撚近

痴線要縫針㗎喎

圖？

pushh

即係段片係銅鑼灣 但手足係中實彈定布袋就冇人知？

等緊樓上巴打fc

點會係實彈 實彈死左喇 應該橡膠子彈黎 雖然都好pk

想知2:15 隻25短褲狗同自己友講咩
「做乜野呀 xxx幅相呀 聽唔聽到呀？」

發夢咋

班仆街警察希望佢地屋企人會一樣有咁嘅下場。 我一定會同點黑警屋企人對立。自己做咗咁多壞事一啲悔改都冇。 一直覺得自己好啱。睇佢啲屋企人同仔女有咩報應。

屌你老母咁撚近開槍

死賤種狗

唔好再Share 呢個垃圾左膠Fake news 金水好唔好

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

片係像膠槍，但巴打中左咩槍？
真槍定像膠？
定係兩樣都有開呀？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關